{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122981344/tongyeong-the-syap-tong-yeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698983011222&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230483930&selectedRatePlan=276417286&expediaPropertyId=66311917&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 더샵"
    },
    "text": "統営ザ·ショップ (통영 더샵)\n統営をご訪問の際、統営ザ·ショップでの宿泊は優れた選択になるでしょう。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。  ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "統営ザ·ショップはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "統営ザ·ショップでは、無料のWiFiとセルフ駐車が提供されます。"
        },
        {
            "question": "統営ザ·ショップの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "統営ザ·ショップには28個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "統営ザ·ショップのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "統営ザ·ショップのチェックイン時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "統営ザ·ショップの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "統営ザ·ショップの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "統営ザ·ショップのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "統営ザ·ショップのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "統営ザ·ショップでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "統営ザ·ショップでの宿泊には、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "統営ザ·ショップでのチェックインに関する特別な案内はありますか？",
            "answer": "統営ザ·ショップでのチェックインに関する特別な案内がある場合は、予約確認メールに記載された連絡先に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "統営ザ·ショップでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "統営ザ·ショップでのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "統営ザ·ショップではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "統営ザ·ショップではペットの同伴は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "統営ザ·ショップではどのようなインターネットサービスが提供されていますか？",
            "answer": "統営ザ·ショップでは、共用エリアで無料のWiFiが提供されています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "統営ザ·ショップでは駐車場はありますか？",
            "answer": "統営ザ·ショップでは、無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "統営ザ·ショップでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "統営ザ·ショップでは、指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 558
    }
}